［摩擦力］BLM頭盔上既共產黨標誌 疑似係同中共既一樣式樣

參考
中：

蘇

把鐮刀冇咗柄
符合中國特色

leftards: cant see

死左仔 民主黨 賣US

根本係共產主義嘅符號
鐮刀 -- 農民
鎚仔 -- 工人
班友B乜撚嘢LM丫
應該係CLM
Communist Loots More